唔該唔好分化我地同福建人感情

話説呢 聽講有人想係北角大街小巷貼
福建獨立 建立屬於福建人的地方等等字句

大佬啊 唔該千其唔好做到咁絕
你叫班福建佬到時點樣返去交代
人地一心過來反港獨 結果原來想福建獨立

真係唔好再挑撥

自推~~

支持福建獨立~~

佢地一早有晒兵力
又有錢
又有自己語言
又團結
分分鐘早香港一步成功獨立

支持福獨！

香港都未獨 竟然福建爬頭

係時候分化一下福建同其他省份，
捧福建貶其他省，
等其他省份重拾本土意識

中國咁多城市 最鐘意福建 夠齊心足以獨立！

Fook Independence

大家見到北角街頭有貼呢d字眼
唔好post上來
要好好保護福建佬内心聲音

推

閩獨萬歲！

Haha

北角福建自治區

福毒可恥

fucking independent

唯一可以同福獨爭係上獨 上海獨立

比返福建同鄉打返轉頭 狗咬狗

新疆表示不服

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

Pish

推爆去